元朗事件合輯

2019年7月21日。香港。元朗

明白大家可能對佢本人有D反感，但確實剪左好多畫面。

[721元朗事件]時序懶人包｜[官商鄉黑]懶人包|誰是幕後黑手？｜動機為何？｜中聯辦？｜粵語中字

唔該文宣幫手宣傳，
話比所有中間派知而家已經唔係政治問題，
你不找政治，政治會找上你！
光復元朗，勢在必行。
杜絕黑社會。

多謝推po